HKCC 社會科學(8C111)FM Q&A /TG Group

Q: 咩係8C111
A: 應用社會科學學系
NS 係 Non Scheme
SC 係 Sociology & Culture
PSY 係 Psychology
SPA 係 Social Policy & Administration

而8C123為 Higher Diploma in Social Work

Q: 幾時先收到offer?
A: Email雖然寫1點起 但CC office 效率同政府有得比
所以你預3-4點先收到啦

Q: HKCC 好唔好？易唔易升？
A: HKCC啲人話係Asso界一大 但我認為你只要個人努力 去邊到都可以升返上UGC

Q: 讀邊個Program 好啲？
A: 勁人讀邊個都勁

Q: HKCC 有咩值得你入讀？
A: 廁所

Q: 簡錯科點算？
A: 讀完sem1可以轉program 唔洗驚

Q: 8C111 可以轉 社工？
A: 唔可以 只有社工轉社會科學 社會科學唔可以轉社工

Q: Poly HD悔終生 HKCC更稱心
A: 不適用於HKCC HD Program

Q:升上去GPA要幾多？
A: Yr2 升yr3 （穩陣版）
HKU:
BSS>3.9

CU:(有interview)
Soci>3.7
政政>3.7
Anthro>3.5(一定要擺first choice)
Cultural study>3.6(一定要擺first choice)
Psy>3.9?(唔肯定）
Gender>3.4
CHP>3.3

City:
AIS>3.4
PPP>3.4
CRIM/SOCI>3.4
Psy>3.7
SW>3.4/5開始有interview

Poly:
SPA>3.4
Aging>3.4
SW>3.6有interview？（唔肯定）

BU:
GIS/soci>3.3

Group List:

HKCC Social Science

Higher Diploma in Social Work

推

Lm

FM LM

咪癲啦你

白卡師

Push